如果我知道皇馬嬴撚柒硬 我一定ALLIN

大家準備一齊allin
一野轟爆佢

玩埋燈戰術

100%的波 唔買就笨